THE IDOLM@STER綜合討論區[48] 「二冠の栄光」高恒楓

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 請尋求歐國四天王妃容雜水的協助

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

新post自虐

We will strike back

恭喜楓楓名正言順奪冠

LM

ピロ水 @piromizu

楓さんシンデレラガールおめでとう！！

2017/5/14 20:54 Twitter Web Client から

高巴sorry,我剛剛睇返標題好似打錯字

依張高質

難

齊桓公變齊恒公

邊個轉左我主担當，同你死過

光榮
榮光？

係愛呀

天使巴你死喇

天使巴好小氣

投左第一 連名都打錯你

講返正經嘢

你哋係咪要夾花籃？

再開過啦
加埋ナナ生日快樂

1001先啦屌

所以咪叫你自己開囉

真係唔小心㗎，你們看看我純真的眼神

更加確定係假既

切勿ff太嚴重

同大__美一樣咁純

冇錯

新録こいかぜ（無誤

栄光
えいこう

高巴日語教室

想嘔

楓了

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん

罰天使巴下個po都要楓さん做標題

？

早就估到
明明係莉嘉

G持

睇緊情色漫畫老師

我wfc

大天使巴個巴打list邊位負責？

改頭po又改得幾快

明白了

不是我

大天使日本黑手黨incoming

澳門賭城皇帝

他一直望著你笑.jpg

罰天使巴既下個po開始
要改莉嘉最可愛

就算改做楓都唔改莉嘉

小心D

_____佢好小氣架

不知道

成立
追加條件就係唔可以改番做智絵里

親生女唔好叫cy唔比ssr 我

早見沙織 コンベンション2017開催決定！ニコニコ生放送、Abema TVにて生配信も実施

自身の誕生日となる2017年5月29日にコンベンションを開催が決定しました。
本イベントは関係者のみの観覧となりますが、ファンの皆様にも見てもらいたいと、
ニコニコ生放送とAbema TVにて生配信することが決定しました。

新曲の情報解禁、更には楽曲の披露も予定しております。
◆早見沙織 コンベンション 2017
◆日時 2017年5月29日（月）20時～21時（予定）
◆各配信先 視聴 URL
・ニコニコ生放送

・Abema TV

關係者包唔色media

買

你諗下好了

【第二弾チケット一般発売】

＜第二弾＞一般発売：5月20日（土）AM10:00～発売開始！
※枚数制限：お一人様1公演につき2枚まで
※一般発売は先着順での受付となりますので、予定枚数に達し次第受付終了となります。

※＜第二弾＞一般発売での受付対象公演は下記3会場となります。
◇2017年6月24日（土）・ 25日（日）静岡・エコパアリーナ
◇2017年7月8日（土）・ 9日（日）千葉・幕張メッセ イベントホール
◇2017年7月29日（土）・30日（日）福岡・西日本総合展示場 新館

＜e+（イープラス）＞
■ネット予約：
※ファミリーマート店内Famiポートでの直接販売はございません。予めご了承ください。

早見都首星になれ、where we are同埋僕らのアンサー都未出CD版

「5thLIVE TOUR Serendipity Parade!!!」特設ページにて、
MV再生機能を追加いたしました。
本機能では、5thLIVE各公演のセットリストに沿って、楽曲のMVを鑑賞することができます！
#デレステ

即係業界人士

Cy 好嘢
但有啲歌多過六個人喎

但係無衫揀

有D歌我不如自已排

是旦出左5個..

咁自己排好過喇

Wannacry

同埋又冇得著今次live套衫

到底個人衫係咪已成絕響

有都應該係擺係ssa

人類に栄光あれ！
(有玩就知其實好sad)

人類？食得㗎
明嘅明

發覺好耐未見過輿水幸子會然上水

既然係咁，由於內含極度錯誤資訊，
我可以另開一個新嘅改正後copy過去嗎？

可能賺錢買幾百隻碟抽ssa

突然間對幸子有興趣

黑銀武？

點買啊？無時間。。。

個list唔係香澄會然整㗎咩

NieR：Automata

我咪話人類咩嚟囉

diu 雜巴真係

我果行就錯左
其他冇錯呀

不如交俾你負責

冇人認頭，大天使又話唔知
不過可能我被扑左睇唔到

只會有更多極度錯誤資訊

Agree

應該話我唔知黑銀武咩嚟
Rider?

其實點解會用binc版係嗰list？唔係sls game id list？

謝謝
各巴打如有改正要望請提出
整好後會先up俾大家過目

大家放曬工啦?

冗員呢Ｄ野

ＪＫ識條春

muv luv alter (系列)

放左學訓教等食pizza...

wa...學神係唔同啲

最燃ge H game

等阿妹就番先叫

DD係咁

唔怪得我唔明你地講乜啦

乜拉我睇機人番 only

新post lm

冇幫過自己既girl投票既人冇資格叫P

e.g. (mioP)

到而家都未開muv luv

淨係睇過 total eclipse動畫

Agger

agger

聽日抽白貓先

繼續hey0我啦

我對唔住加蓮

屙完未

放學未

垃圾game

啱先放ja

有石剩牙

洗唔洗補習

認真咩

推返落黎

99% 既票比左美波

人地係偽JK
洗乜補

保送
仲洗補

兩名高材生同時出現

幫人補

發覺雜P成日hey0旗下idol

咁啫係洗唔洗

補習miss

辣殺

當然唔洗
我想幫人補 應該幾易搵 但係未搵到

補補腦

走路工仲未抽到愛梨
儲埋既水又唔夠收一張

講真幫啲細路補習應該幾好賺
啲怪獸家長

嗌左個香烤之星

聽我講
千祈唔好幫啲細路補習
賺埋唔夠醫藥費

明點解 會好攰

唔好,除非同識識地既做,如果唔係郁D就換

日日對住班JS

會好攰

緊係同真JK補

補習識仔仔

終於冷靜下來了
下決心先blk咗班源頭。。。

你想同仔仔格劍？

屌，一落完雨d蚊即刻勁猖狂
頭先打歌個陣隻蚊係我面前嬲黎嬲去，屌佢老母

同細路補習 最緊要手機有隻minecraft/傳說對決呢d game

做得好

竟然唔係lol

而家D JS已經識睇同人本

LLC

帶佢地入p嘅世界

但治標不治本
都要高度警惕

lol要用電腦玩
手機唔同 之前朋友幫手睇住隔黎屋d細路（收錢）
一話做完功課同佢玩minecraft唔話比老母知就乖乖坐底做哂功課 唔洗煩

minecraft正呀

好多LLC

你口喝想飲？

都唔知而家啲小朋友中意玩咩

乜咁易tum

Minecraft識玩紅石電路既
應該可以進軍電子行業

唔玩
我對呢啲嘢無興趣

llc中嘅專家

紅石真係成隻game最好玩既一part

你識條鐵咩
做荷官啦你

你再hey 0我實打你啦

一槍打撚死你

有個fd補個細路女鐘意粒拉
之後佢就去卡鋪買左包粒拉ws卡
每補一堂 做哂功課溫哂書就送一張比佢 又係乖乖聽話

手勢咁純熟嘅

專射鳩你依啲仆街

FBI全面進場

30蚊收買人

咁嗰女仔最後有無玩ws？

個樣咁似游蕙禎既

吓巴打你

餵精咁平樣衰

佢地志在開心姐

係時候平衡返個形象

即刻諗返起呢幅圖

事案發生

未見過。。。

有妖

BD 有得見

4th都未出

仲要等５ｔｈ

難得落雨都可以準時返到歸
仲要收之前個客請飲支啤酒 開心仔

又乘機貼

打活動未

有客請飲酒

哪有5th，你◯◯

今日先第一日開始打 上星期忙到嘔 星期六日又狂打孖車

孖車係咪有金Mario 拎

好似有超音鼠

點拎

相信你好快齊哂
打左四日
我0上位1下位
全連登已經冇人非得過我

上位我拎分去換算

同你一樣
0上1下

反住黎P

金車金翼金MARIO

你講超音鼠個d係amiibo mii既衫黎

1500分1上1下

上次live party
同巨巨眾打 第一場就出哂上下位

點知係個box到唔記得拎消失左

留意到偽p 永遠係第一個貼上坂

飯屋永遠唔見

政委就反住黎P
飯屋就P住黎反

是口不對心的朋友呢

飯屋有去宮城咩
同埋我尋晚先安慰完佢黎

mio呢-.-

咪就係寄俾mio

卯月萌萌

卯月︰你睇下我幾閃
未央︰盲啦仆街

___凜

貼下飯屋近照都得架

不過。。。 大家明

今次套衫用咩部分黎分紅藍黃

有關巴打list
早前有巴打表示想加卡片id 而非game id
請問各位巴打點睇？

另求以下巴打担当
風巴
鋸扒巴
放棄巴
W巴
千早姐姐大人
摸起來巴

All DD

樓上成班DD黎，風巴本命好似係紗枝

幾位巴打上水認住容雜二巴

有人咁清楚佢地
緊係要認住

上身白下身黑絲真係唔好睇

放棄巴係三幻蘿+智繪里,當佢蘿莉DD都得架喇

w巴好似冇講明邊個,但全部co都鍾意 ?

黑最靚都係襯紅,好似 咁

唔著黑絲條裙長返少少會好睇好多

成條片av都唔知做乜

上次問過風巴/放棄巴/W巴，佢地默認DD自己無上訴

av

露出狐狸尾巴

鋸扒巴聲稱係 Vi麻由/Fes周子/De友紀/FesYUI P?

咩呀...你估jk冇哥方面需求咩...學習壓力大又冇男友

佢係ＣＯＰＹ左我ＳＬＳ 果句姐

連登冇女人

DD 就講哂
仲洗乜煩

好多dd

爭咩呀
全部溝埋黎做ＤＤ呀笨

要雜巴呀雜巴就只有呢個機會

註解係上個留低，想整走自己郁手

原來可以自己改

又欺負mioP

點解ME擔當會係美優既

上個留低

有問題/覺得唔啱可以自已搞，權限已開
我都俾屈做主担文香

鋸扒4個係指掛support吧

卡片id 算啦
之前唔係講好?

唔同咗

post 頭巴打list冇人認頭，大天使都唔知邊位整，又鎖左權限改唔到
所以copy 做個新嘅順便update返資料

唔關事
話左係鞭屍版就唔係正式list吧

SORRY FOR TWO ACC.

點解我個未央隔離有？㗎

另鳴謝香巴list提供部分資料

有人改，not me
話左改自己嗰行
伊巴只能編集合戰了

改人地個行好衰

點解我會係妃宮追殺對像嘅

一開始就係到

用新版list用作寫小說都唔錯

有問號 又有咩問題

望完個list

PA P果然無人權

點解我會比你追殺緊我都唔知嘅 咩原因寫左落去

SLC巴你係到?

(預定)開兩日供巴打修改然後俾返權限大天使

犬散步

very dirty

完來我地有34條友㗎 都幾疊馬下

[url]
#574[/url]

點解做P?
巴閉囉 英雄主義 疊馬

發現pa組既P真係一個五人unit黎...

unit name: futa

定期報到

debut

如果之前有誤會我係到講聲sorry
我無事啦 多謝關心

過班尖夾band都仲得

另一位高巴係俄妹P

有聲

惦曬
容P 立即開始project

CD debut?

點解唔係本田隊長center㗎

OK黎個握手會先，一拳100円一人賺到幾多就睇你地自己造化啦

因為美嘉先係三巨頭既PA代表

邊個係美嘉p

Are you ready?

Ｆ Ｕ Ｔ Ａ ！
Ｆ Ｕ Ｔ Ａ ！
Ｆ Ｕ Ｔ Ａ ！

我要投訴點解みりあ唔係ssr衫

producer經費有限 著住先啦

喂我明明係二揀一決擇唔到先揀切腹

除左紗枝，已經唔記得你擔當邊一個

那有ssr,你...

成個po得我一個有擔當嘅飛鳥喎cry

妃巴

輝子長大了

唔想要，冇事，

伊達「楓さんのTulipだよ！？」
浅井・のぐち「はあ……」
伊達「何でそんなに落ち着いてんの！？」

為了尊嚴而放棄二隻。。。

塞沙包

…という夢を見たんだ。

mio...去左邊

左下...眼睛流汗

連自己個擔當idol(自稱)都唔認得

左邊
可能偽p唔識分左右

屌...snow wing件衫搞到認錯

唉

認衫唔認樣

MIO有份snow wing都唔知

所以你唔係leader就係咁解

渣ga

再次證明偽P真係偽P

sad but true

問題！
Mio有唱過乜歌

好多

你考數學又係答好多？

問題！
Mio第2首個人曲係乜

ステップ囉

問題！
Mio興趣係乜

再一次證明偽p其實係俄妹p

杜野report

原來pinya會跌最勁果張trainer卷

shopping囉

跌trainer卷好過跌1抽卷

普京我就識
俄妹？

問題！
Mio最憎邊個

偽p

下次一定要去睇佢

唔肯認自己係其他p嘅偽p

好明顯係哥啲咩雜啦

第三個楓了出現了

恭喜各位答中左
只有一個答錯

係連自已idol都認到既偽p

又hey 0

左乜乜巴

發覺mio代入咁多首solo歌都咁合適
完美idol

你係咪認錯左其他idol呀

其實比人hey0好爽
想試下比啲米八男神巨巨圍住hey0

睇返10th，ミツボシ真係咁多首個人曲內最震撼（物理）個首

巨巨講野特別有道理
唔似得某雜咁

自己擔當都認唔出

俄妹

妃巴！

無買行李托運？

問題！
mio以NG名義第一次出show既地方係邊度

呢個問題十個讚

Google it

東京巨蛋囉

幾時可以過到1000條咸魚線

動畫版喎

商場

唔知乜嘢商場中間個小舞台

[url]風巴其本上推咩人 [/url]

1bad喎

我呢d求拎50石架姐

28星既石真係粒粒皆辛苦

too short two shot

除左高度
髪型眞係好影響聲優個外型

sorasora真係算靚女黎

執一執就變黃翠如

幾吸引

池袋sunshine city

召喚大天使巴

咁mio出演感想係咩

小空直美

黑化

角度唔啱

冇左ＰＣ裝甲就會........

要壞掉了

DIO：我唔做人類啦！
MIO：我唔做偶像啦！

diu原來係呢到啊。。。

28星...諗都唔敢諗

課啦

係呢度

雙血一盾
冇事既

課左唔代表會過到28星

要石啫

限奏
4new gen1.0/3+1OL
唔好講28
29*都輕鬆拎fc石啦
出返去先

首先

冇限奏
Btw其實我過哂28星，只係冇fc咁解

大橋巨巨

打陣機返嚟個post又冇左一半

算平

白菊ほたる張卡其實有冇實裝

角色同裏面既人

過了12點後就是...

根本冇活動做緊

2上位2下位

0上18下

Q︰有咩慘得過想升下位15星但係唔小心用左嚟升技？
A︰升技嗰下8x% fail左

一齊入信100%教啦

10%

3%升

仲未趕到返屋企

楓了加蓮同藍子終於十技
但係點都會有時候發脾四唔肯開技

打左65次先FC到mayu

我usami個串野都係理解唔到做緊咩，full唔到

邊個玩到感大

有冇翻譯

過到中間zigzag位就有望fc

小弟日文渣渣，只能翻譯大意

Information mail入面有封來自bandai namco「多謝事前登錄idol master million live theater days」的信（笑

友利花係初代雪步聲優，當年好似因為manager同im@s製方有誤會而被降板（小弟係im@s2箱版先開始識，所以落合呢件事可能要天使巴等巨巨講解吓

一般搶到都要搵人幫手入金

邊個咁大整蠱

同容巴不和

有咩不和咪格惦佢囉

你個p有事你都漠不關心

Idol hunter 袋

大天使巴(予想

肌肉大天使

抽唔抽黎緊嘅co好？定留返下次出新野哥時抽

想要俄妹咪坦白啲啦

我係差co未有ssr先想抽姐 關佢咩事

ng名義計唔係跟美嘉上台做伴舞果次最先咩

我都諗緊

T O K
M E K

冇飛既機票幾平都冇用啦

游水過去

單手游出公海

さすが連登仔

串野簡單拆解就係左手由左往右往左往中咁掃，右手跟住點
最緊要一開始左手掃去右果陣右手點得切唔撞手
等睇其他巨巨解答

禁下禁下 掃下掃下就過

伴舞邊會用NG名義

好雜巴呀 又hey0手殘
Between 嗰串嘢只要唔癡音離手再㩒就得
好似係

次次過到都會斷其他位

社畜……變身！

放假

放工

容雜大法好

Triple H www

[再揭]

講緊CD debut（1st single）？

可恥

但我估動畫入面事前應該有響過朵掛
美嘉one man live with NG之類
唔係班友去睇美嘉無啦啦彈三件聽都未聽過既新人會唔會太odd

香港May'n 試過

我印象中美嘉個場live係以NG名義做嘉賓伴舞，介紹佢地俾美嘉啲fans識，不過如果你話正式活動就係商場個場live了

射左波

今日有冇好返啲

牛牛軍團

尾排有五個女P

John Cena

腦海立即浮現首BGM...

望到你又痛痛地添

大天使巴係肌肉男神

U can't see me

My time is now

こいかぜ既錄音係明顯比其他角色歌好既

001 又早見，點都要好啲嘅
好似係
有機會用支mike 都靚啲
雖然唔一定用靚咪先靚聲

001唔係nsn咩

岩岩睇到條神聲改

The (Cu) Camp is here

好好休息，飲多d水

保重身體

係喎 004先係
高巴唔好擊殺我

飲完酒唱
聽講把聲會清D

個個都起度挑戰高巨巨底線
又打錯名又記錯碟number

皇天擊殺

無限灌酒

暫時未有貨 有心

之前連高巴都打咗做楓巴

用六脈神劍
尾指排酒

ORT TOKIMEKI CRISIS 車禍清咗係咪錯覺?

休息多啲
射埋聽日

應該係你撞傻左所以覺得清左

DIU我攞左一日假ONLY

其實CD我平時聽開都唔覺得車禍好嚴重
係頭幾次live誇張啲啫

車禍撞親

cd可以改到嘅嘢好多㗎
雖然上次聽nudie我覺得無嘢

自從楓攞左第一成班都楓了

笑甚麼，你也sea

已經進步左好多
大家俾多啲包容

たのsea

瞓到好攰

學班大陸佬話齋
頭幾次車禍
3rd打後就變老司機

你似乎想一睡不起，要我幫你嗎？

由第一次ssa到而家進步好大
同先生一開始唱太陽jealousy 到10唱咁

肌肉粉碎

睇住佢進步就好似一路produce緊佢咁

調教完畢

鐵球大壓殺

b站有個段萬物之始片段

係咪有次live係三巨伴舞？唔敢睇車禍現場

車禍

咪SSA

見佢唱得好辛苦但要頂落去

尋日睇返社野まこ係party唱友紀角色歌條片又跳又嗌，最尾分半鐘唔夠氣幾驚佢破音

其實真係幾辛苦下

佢本身係超音痴，唱到似模似樣已經係下左一番苦功先做到

人物『今井麻美』

29歳のときに一度声優を辞めるつもりだったが､「如月千早だけは責任を持ちたい｡例え他のお仕事を始めたとしても､如月千早を他の人に託す勇気はない｡……今の私を導いてくれたのは間違いなく如月千早その人だったと思います｡」と自身のブログで語られている。

先生首蒼い鳥

千早是人生

大家可能冇留意，桃華首歌都係冇咩回氣位

高巴LLC疑惑浮上

千早應該係本家中唱功最勁果個

你當king死㗎

係咪最勁好主觀
響同貴音都好勁

我偶像

水月

tokimeki cd 好"濛" ruru 無咩起伏
nudie 有進步, 但太電音 tune

poppy 係我媽媽又係女, poppy = 桃華

AP

雜大大又出來展示霸權

我唔認得花名

1301

依個我都同意,貴音唱春よ来い好正

King:高橋智秋（配あずささん)，個人覺得佢係本家最唱得又玩得既人，接受異議

我對佢印象係sexy

佢出過寫真集，然後我竟然有買

我而家諗番有少少覺得這是年輕時犯的錯誤

間違う

アイマスは人生

買寫真集有咩問題

利申冇買過

阿king嗰本係

取向完全係...

楓姐攞咗第一之後楓了 依家病咗

係高巴定早見?

嗰時唔係用cv身份出係model出, 所以...

應該係
楓姐攞咗第一之後我楓了 我依家病咗

好孩子早點睡啦

自膠 唔該巴打更改

睇到fb個到 有人話cg初代果D無特色 走係正常
愛梨p表示睇到都嬲

莉嘉P表示
佢地班低能識條鐵

Dirty!

你地咁會嚇親人

你睇卯月拎第五次總選冠軍就知佢地啲非主流意見根本wfc

Sor

拜拜先

肥達咁樣幾好

講還講⋯⋯

你仲quote...

愛梨：
動不動脫
迷糊大姐姐
菓子達人
創造pa捱不過5秒傳統
大咪咪之下強烈的母性
引發moba血之情人節悲劇

無特色？？？？？？

同fes奏件衫一樣咁紅

都係寫真姐,睇落冇咩問題

可能當事人覺得警察、護士、聖誕少女、獸人、外星人呢類一睇就明嘅先算特色？

睇野咁表面
失敗！

今次我buy雜大

冇心了解i導內在
入坑都唔會留得耐

M__o p

= =

紅字為重點

表情撚

而家俾機會你辯護

請說出最少5個mio的內在魅力

Many idol In One

心地善良 善解人意 善於交際 關心朋友 熱愛佢嘅P

最尾一個

最尾嗰個我倒想知邊個唔熱愛P

有冇詳細少少

講左咁耐
雜巴可唔可以講下莉嘉10個內在外在嘅吸引之處

Kawaii *10

就連時子大人都用自己嘅方式去寵愛p

唔係放假嘅話我都想射黎療傷

依家係咪要玩對擔當提出五個吸引之處

識貨

想知道多啲時子大人同其他idol既互動

講唔出呀 偽？

見住愛梨排名年年都趺都無感了
自己出過力就算了

莉嘉佢
心地善良 善解人意 善於交際 關心朋友 熱愛佢嘅P

Iktf
至少第一回係高排名

我都希望無聲既角色快d附聲既,但我唔會特別去投囉

好，接受挑戰

智絵里
外弱內強，為左改變自己成為偶像
不會漠視有困難的人主動提出協助
雖然有家庭問題但仍然保持正面思想
尋找四葉草不止是為了自己，更多時係想令別人幸福
願意聽別人意見但不是yes man, 會經過思巧後才行動

外加かわいいx4

而家係附聲投票，別在意

洗乜咁煩

____佢

心地善良 善解人意 善於交際 關心朋友 熱愛佢嘅P

咪答哂囉

唔似得某雜巴 成日話我偽 自己講唔出

Q: 卯月有咩優點呀

A: 卯月佢
心地善良 善解人意 善於交際 關心朋友 熱愛佢嘅P

100分

答唔出 失格

Q: 法國妹有咩優點呀
A: 心地善良 善解人意 善於交際 關心朋友 熱愛佢嘅P

公式化回覆

行到PK

反而應該諗邊個唔符合依d條件

我先,乃乃

唔好咁啦

1. 一切的根源，之後有5秒，5分各種版本，最後連pa以外偶像都⋯⋯ (eg,sls一格的春菜）

2. 因為咭面疑似裸圍裙，加上ちひろ的不良手法而令到當時的活動有媲美第一期SSS的地獄繪圖，不過其實我想講係愛梨的魅力之一係有意無意誘惑p們

金髮,碧眼,話題製造者,開朗,鬼妹

愛莉P

成日選錯字
愛梨P

Q: みりあ有咩優點呀

A: みりあ佢
心地善良的蘿莉 善解人意的蘿莉 善於交際的蘿莉 關心朋友的蘿莉 熱愛prpr佢嘅P (正解

印象中未央同P既互動唔太多，都係同卵用MK妹茜藍子

100分

都是あいり不用分得這麼仔細

高巨巨當面指正偽P係真偽P

印象啫

頂我笑左

來吧 hey0我啦各位米八爆肌男神巨巨

模範解答

無米八,下一位

無爆肌,下一位

其實可以答比千早豐滿既上圍

無男神,下一位

無巨巨,下一位

無jj，下一位

無 ,下一位

各位真係客氣
大力啲啦

未央----藍子
|
茜

好似係
利申：睇過百合本

みりあ75、千早72

又hey0千早

大天使應該做到我同大槻唯會然嘅老豆

只有真LLC
先會留意人地三圍

00後

⋯⋯⋯⋯⋯

........

我是永遠的17歲，キャハ☆

爸爸

みりあ好可愛

偽JK想契乾爹賺零用錢

大天使 轉職 為 hey0mioP的同伴 了!

!!!

佢性格和外表同智絵里一樣的話可以考慮

莉嘉最可愛

痴線佬report 出來了

有J

美波p⋯⋯

淨係睇標題都覺得作者好投入

志希同美波，仲差pa未揀人嘛佢

Bd幾時出

叫DD咪得

me 99% 既選票都係比美波

1%呢

ふひひ★

C.C...

偽P

hehe

聲優角色化確定

萬能key啊屌

clsssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

999

雜巴你咪係囉屌
真llc

C.C.你。。。

鬼父

你唔好以為fbi個老細炒左就冇人拉你

你想乘虛而入？

我地活係平行世界各不相干，我唔會搞佢卯月

wadnlm 教書教到可以叫人偽造學生證？

收島風Comey就係因為打擊LLC唔夠落力先俾侵侵炒
等你地以仲以為佢俾人炒左就可以為所欲為

無可能吧。。。

後續
「乃木坂見たい」偽造学生証提示容疑 教諭を書類送検へ有料記事

關裕美排名唔錯既原因會唔會因為佢同伊織都係....

有聲之後就圈外㗎啦

用完即棄

mio真係有passion得黎又cute

...

PA組大佬

好正呢？

Mi__係正嘅

啱呀菜々會然

笑左

日日俾人撚狗咁撚

你想加入嗎

你地好衰

伊波巨巨，我俾一個關鍵字你，你自己睇下搵唔搵到問題所在

覺__ __ __

佢知乜事架啦

我做唔到夜神月，已經笑左出來，同事問我做乜勁

又蝦人

笑咗+1
我都已經特登打mi__, 有兩個_做提示

我對伊巴道歉
我以為你會即刻分到派我膠

咁係Pa巨頭冇錯既

無睇本家既我都知咩事，佢邊有可能唔知

on9

屌
唔撚係呀

雜巴快啲出黎控制下你偶像，身為偶像唔應該係公眾地方講粗口

上緊堂唔方便睇姐

唔知wow左未

咁你呢？

雜巴早就辭左職
而家佢既P得返你

新帖留名
冇俄妹

做咩唔等超得

比某巴打超哂全server既俄妹
佢咪冇得超

唔係要課嘅咩

咁衝動

超得=課2500石=有10連+任選一張恆常哦

抽唔抽好 差co冇ssr

必中咁

啱啱用皮喵淸體

mayu 杏 卵用 杏 杏 杏 mayu

皮喵我_ _ _ _

俾多首狂騷曲encore

好似係

有雜容祝福
一定會中你擔當

co冇擔當..

中邊個咪擔當邊個

Apex間垃圾野寄左我啲碟落香港倉，再搵大陸中通寄過黎澳門郵局，上面仲有淘寶單號

澳門無人權

最正係28號到HK倉，29號用中通寄，8號先到澳門

痴線

かわいい

DD寫到出年都未寫完

屌 二十連保底

未散功就講粗口

個個都咁有米

你第時實多過呢度好多
好似係

diu 出左好多隻加蓮同奏嘅r

我都拜一拜先

求carry

全部各3等運到

全部人都求carry
大橋巨巨買定100張碟喇要

大橋巨每張code都抽到，邊使咁多

可唔可以carry埋禾呀

我記得有人聲稱太細個又女仔屋企人唔比飛喎

大橋巨可以book定架旅遊巴..

收工送多2首love letter

太遠不了

不接納雜巴辭職申請

屎忽痕買左6月頭同fd去幾日大阪

做咩咁睇唔開 ...
想當日大概半年前俄妹出常駐既時候我都好傻仔咁倒左120抽落海仲要唔中
最慘係當時唔知下個pool 就係fes

1蚊？

新工做左咁耐都未請過假

點解唔遲幾日

之前uo1送1

唔睇LV啦

你朋友？

唔係
咁啱見到

2000pt先得1上1下

只有澳門人
先至明白澳門人
所以全權交比容巴
係至好既選擇

爸爸呢

唔知你講邊個

利申先，唔係我

呢度無

收啦，香港歸雜巴管，ok？

你唔要我呀

我的家族構成
My wife

My daughter

My mother

你不要認親認戚

人渣

17 歲阿媽
報驚

雜巴請你好好管理旗下偶像

雜P仲未返事務所 唔知去左邊

唔關我事

白菊肯出黎未

比咗1千就肯

換啦

次次一換完佢即刻跌多2隻

這個真

共鳴世界越聽越好聽

你質疑？

糖尿病發作

你冇資格質疑

就快可以prpr桃華

我又復發

FBI

いいね

FBI D 乜

天使巴: > >

thx

最後一堂溫書真係悶撚到嘔

怎麼可能

只有W巴有可能

W巴表示 : 20星☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆★

三粒星ja

你話你隻Mio?

最多果張我諗得10星左右

又歐又觸

死喇，我feel到要捕楓巴後塵
到而家為止都係得2張下位，0張上位

我都係兩下位

今日下

今日先出左第1張上位

好過冇，我連幣都唔多個，而家都係啱啱好夠換1張上位

今日係p上美嘉屋嗰集

又連打2首一樣

皮喵

說好的隨機呢

鳴呀

Same

同埋同桃華係房嗰集

機率既野....係難控制架喇
利申試過連續卯月

LLC全面進場

援力姐妹花起雙飛

洗定八月十五喇

ちひろ旁白

Cu奈緒

集集都係

雪步呢

你已經中了wannaprpr病毒

Wannaprpr

Must......prpr.....

殘像拳

你都驚無上位囉，咁你咪打多啲返嚟囉。。。
咁你又點知到楓巴最後係無上位卡呢？

無想轉生

btw
標題準備 謝謝

雪步係765世界線的我老婆

This

Nao~~~~~~~~~~~~~~

樓上啲人

Miffy 嘴 • x•

agger+1

[Cute]Nao

十卜

我都好想犯罪

呀呀呀呀

有嗰張封面就正啊

你仲要照顧miop哦

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[49] 你已經中了wannaprpr病毒

有棍

啪啪啪

如果中咗ssa場我要考慮下點先。。。

FF下好喇

唔。。。。

不愧係LLC